# Veit.Abra.Model.Spmparameterrows
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**ParentID** | **string** | Vlastník; ID objektu Nastavení kompletace [persistentní položka] | [optional] 
**PosIndex** | **int?** | Pořadí [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Řada dokladů; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**ProductReceptionDocQID** | **string** | Řada PHV; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**OutgoingTransferDocQID** | **string** | Řada PRV; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**IncomingTransferDocQID** | **string** | Řada PRP; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**ProductStoreID** | **string** | Sklad výrobků; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**OperatingStoreID** | **string** | Provozní sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDistributionDocQID** | **string** | Řada VMV; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialStoreID** | **string** | Sklad materiálu; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

